關於飛機做場景嘅電影

除咗毒蛇客機之外，有冇邊套係大家推薦架？

如果可以包含喪屍同飛機呢兩個原素而又好睇就好啦🤤

唔係飛機
係飛機場
The terminal
超好睇

World war z 囉

無一套有飛機嘅戲對飛機迷黎講係make sense的

呢套睇過係幾好睇

不過係想搵啲緊張刺激動作片或者懸疑性質少少

空軍一號
Con air
Non-stop

Captain America: Civil War

空軍一號咁經典
未睇過真係要睇喇
睇住福伯仲跑得郁

Executive Decision

高凶三萬尺

原來真係有一套戲係喪屍加飛機，叫死亡客機

Sully

GET!OFF!MY!PLANE!!!!!

スチュワーデス十二連発

想留黎坐飛機睇?

Non-stop
The flight
The Flight of the Phoenix
高凶三萬尺

呢套因航上面有冇得睇？

The Crew,幾好睇

四條大路通陰間 最尾個故事